#Cahier des charges

##"Projet d'intégration de développement"

###Application Tel4G 

####Choix des logiciels,  langages et des frameworks de développement



+Cet application web était développé en Laravel, un framework PHP en structure MVC que regroupe en ensemble d'outils venant à faciliter le developpement d'un application web de ce port. Sur Laravel en regroupe aussi vue.js et bootstramp. Ces outils ont été utilisé donc, on a un application reponsive, et les fonctionnalités ont était mis en place avec un peu de vue.js, en framework javascript. 

+L'application dispose d'une base de données et les users stories ont était fait. 

+Le gestionnaire de dépendance composer et le Git bash on était correctement installés pour ce projet. 

+J'ai utilisé l"éditeur de texte Visual Studio Code, un éditeur gratuit (version gratuite) que permet de commiter et faire les push. 

+J'ai installé un serveur apache et mysql et j'ai crée un host virtual: localtel4g . 

+La publication des ressources était fait sur bitbucket sur l'adresse https://cecmarina@bitbucket.org/cecmarina/app_tel4g.git. 

+La documentation a été mis sur le projet sur read.md. 







####Cecilia Neto